連登有史以嚟最大嘅風向：be water 見到狗散水

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

凌晨1點開post 極速2千幾正評 頭40幾版回覆全部五毛 巴絲唔該由47頁開始睇真手足既留言
呢啲係風向post
唔係各自努力啊!!

向前衝！打狗！

以死相搏